點睇麥佳亞個撚樣放水送12碼比母會

咁撚樣都落腳

做戲都做足啲呀弱智仔

呢下-6到

你5系佢打手黎嘅咩